按摩棒狂打男生臀致瘀黑 女補習教師判服務令

投身教育工作18年的女補習教師，面對11歲男生反覆答錯同一條數學題，突然發怒執起膠製按摩棒狂打男生臀部20次致瘀黑，被捕後更聲稱是為男生好。案件今判刑，心理醫生報告透露被告認為應嚴格對待男生，又認為體罰合理，但辯方律師稱被告只是引述其他人看法，被告的意思是指「佢自己唔會」。裁判官接納求情，最終判被告接受100小時社會服務令。

被告胡翠琼（48歲）承認一項故意襲擊致兒童受損害罪，早前被裁判官還柙兩星期，辯方今在庭上指，被告家人及前學生得悉被告還柙及有機會判監感到震驚和擔心，先後為被告撰寫共22封求情信。

裁判官判刑時指，案情嚴重之處是違反誠信，家長將小孩交給被告，卻遭暴力對待，而事主的傷勢範圍頗大，惟被告已還柙2星期，相信已汲取教訓。

膠製按摩棒 , 姐係。。。。。

SM女王

48 歲

如狼似虎

夜跑，被姦，抵死 ?
答錯，被打，抵死 ?

圖呢

DILDO

打幾嘢又報警，而家啲細路

個男仔實扯到JJ都瘀

快點打我